無人鐘意中村靜香？咁能正點解紅唔起？正過長澤正美同新垣結衣啦！

負評系比你話呢個豬西正過結衣bb

屌你老母，你系咪屎眼黎睇女